性價比最高既羽絨

大家覺得咩牌子既羽絨性價比最高？
個人認為the north face,價錢中等又暖款又ok

睇過報紙揾人做研究

The North Face = Columbia > mont bell >>>>>>>>>> uniqlo

agger
著tnf 入面一件短袖t就ko
不過嫌佢太‘牙炸’

各英超球會羽絨 幾百蚊件

moncler

Canada Goose

Arctery

留名

最近缺件羽絨，唔知買咩好我睇中左果件tnf要成二千鬆啲 呢個價錢又好似有好多選擇

佢值咩

識貨

Nobis

有錢

係加拿大 -26度 (wind chill -33度) 都係著住佢

貴到嘔...

TNF 不如montbell

香港著隨時熱到中暑

mont bell 真係抵玩又暖

係香港u記都夠暖啦
一年去果幾日旅行滑個雪，幾撚暖都唔抵著架啦
講乜尻性價比呀，明明係需求行先

想問下你地買過咩牌子羽絨唔會甩毛?
買過平的uniqlo 同american eagle都甩到入便唔敢著黑色衫

性價比一定係leaveland個d級數
平過曬上邊又夠暖

香港著既一係著假一係真係好弱身子

有幾無知，先會成日講canadian goose/moncler係最暖？慌死比人話唔識貴野

有冇試過攀山牌子最top series嗰啲羽絨，比人係幾千呎山頂過夜嗰啲？是但一個外國正正經經嘅攀山牌子都秒到佢哋

仲有邊度有得買
香港已經搵唔到了

你話特登搵反而搵唔到
反而d屋邨商場臨時檔攤先見得多
好多年前買過件leaveland絨有成95%down 5%feather(個tag係咁寫）先6~700蚊
抵到喊

fjallraven 瑞典北極狐

啱啱上網買左件2千幾 800 fill 95% goose

想買件有gore-tex面既或者二合一 有冇推介？

預4k budget
有無邊隻真係好頂到涷？
本身份人好撚怕涷
見啲人推介Canada goose，上網睇過又幾好
有無巴打有仼何推介或評價？

物有所值 著上身好似有團火包住自己咁

負26度咁撚勁？

uniqlo/muji 打底個款最正，出面著件型棍既係面 係香港夠暖啦

之前旅遊台有個巴打去貝加爾湖都係著成身uniqlo去

仲要亞洲碼比較0岩身

北面始終鬼佬野~~d size都唔啱

Moncler，Canada goose，north face，montbell
大家推介邊隻？

係加拿大著呢件會俾人當蝗同恥笑

咪衝出黎柒先好無，你著過未？無錯佢係貴，但係真係好撚暖

完全唔同budget好難比較喎，如果你有錢緊係叫你買Moncler啦，厚羽絨閑閑地都成兩萬一件 但係真係好暖，我係Boston溶雪果陣打底廢求其著件衫再加一件Moncler都好夠暖。Canada goose我無著過但加拿大牌子應該唔會差啦。

有幾無知先可以打Canadian Goose

down 同 leather 比例點先叫抵買?

Columbia fill power 1000 + omni heat
$5000內

Leather

買皮褸?

預6k budget

Mountain hardwear
啱啱爬完嚴冬富士 -44度wind chill
個身唔凍

係英國勁多有錢鬼同大陸人著

加拿大黃刀鎮，冬天係-30℃以下
當地人係一人一件Canada goose，佢地話係得呢隻先頂得住，其它唔得
所以咁貴都會一人一件，佢地最勁果款根本係極地裝備，想知點樣 "秒到" ?

呢D咁勁既羽絨，整一件要殺好多隻鵝，同皮草冇乜分別
平時去吓日本韓國旅行，頂盡都係用到最雞果件， -10 至 -15 乜都夠
真係有需要，當然冇問題
不過香港有班7頭，要炫富，要跟風，一樣照買當潮物，正契弟!

True! 香港普普通通一件90%down羽絨加heattech已經夠突

Big pack 性價比點

Arc'teryx
Patagonia

其實你地班男人唔怕凍就話姐
早排七八度個陣我都著住件CG
香港廿度我手腳都可以係stone cold
我想怕凍架咩

兩年前之前零度著佢去俄羅斯 Estonia同Latvia都暖笠笠
chiliwack bomber款

canada goose 用真狼毛

殘忍到仆街得番支那人先鐘意著

Canada goose 最勁個款SNOW MANTRA PARKA
極限溫度得負30度就夠膽話自己係地球上最暖既羽绒，仲要成1495usd 貴到嚇死人，加拿大人太有錢

你話性價比既話一定montbell
料唔差，全部足800fill
亞洲人size

無錯係有其他牌子都又靚又暖
但價錢都差一截

好少加拿大會著
10個先得1個會 反而係蝗會買 因為貴
基本上係加拿大睇冬天著咩褸就知佢係cbc 定 Chinese

咪就係呢樣 人地零下幾十度著係有必要
平時我喺英國零下幾度都係patagonia羽絨好夠 而呢件都頂到零下廿度
香港著呢件野真係同寫中個虧字喺心口冇分別

8000M SALE $525.00 ($750.00 30% OFF)

8000m山上着用，大家都800+ fillm，但係成1.3重

一定係montbell
款又靚

收哂全地球羽絨皮

其實唔係去負十幾廿度既地方乜真係咁有需要著羽絨咩.......香港既天氣根本都唔需要出動到羽絨

利申: 曾經喺美國中部負三十幾度都係著件垃圾牌子羽絨都唔覺得凍

發覺香港好多人真係好虧, 好似今日其實一件短袖已經夠, D 人都可以著晒羽絨戴晒頸巾, 心諗搞乜鳩, 變到著件短袖出街好似怪人咁, 其實班人知唔知自己虧呢

點解連登仔咁鐘意用自己把尺去度人?
成日笑人係香港著羽絨 係要咬自己人拎優越感
人地凍咪著衫囉 你唔凍咪唔撚好著囉 唔明點解覺得人地著就係廢啲 自己唔洗就型啲
呢啲濕鳩性格真係同啲white trash bullies無分別

頒個獎俾你呀 「全港最唔怕凍型男」
明明個post傾緊羽絨 係要brag自己有幾唔怕凍 咪撚煩啦

mont bell

原來而家香港多左百貨公司做分銷
我幾年前得d爬山鋪有賣~仲要少貨，賣出就唔再入

本黎想話咁少地方有賣
性價比高都無用

講性價比都可以講到去鬧交

The North Face , Columbia
品牌 都比咗 6成錢. 性價比買個品牌

又一個衝出黎柒

呢件3200

超暖

我-20度大風雪等1個鐘巴士都係靠佢

裏面唔著都得

我都覺

大把鬼妹 CBC 著喎

暖同值係兩回事，八九百美金人地三百就做到

drake都著 champagne papi

日本牌子 Nanga down ,香港都岩著

極度乾燥

住左半年 咁耐以黎淨係見過1個cbc著 仲有一隻手數得曬既白人

(しなさい)

其實d舖頭既入貨價錢只係label 上面msrp 既50%。

最垃圾都拎出嚟講

問題係d on9以為得呢個牌既羽絨先得呢
明明香港呢d 咁既天氣大部份羽絨都得 呢件野直頭過暖人地問件cp 值高嘅羽絨
總有d on9衝出黎

Arc'teryx

其實最大問題係手頸面
我d女仔fd去韓國-10度
都係ultra heattech 痴暖包加衛衣棉外套加件內膽全部毛毛既長褸
個身係熱但手同面長期冰冷....

香港濕凍世界最凍confirmed

香港都唔知有乜需要著到咁暖 懶係高檔買埋d係香港用唔著嘅野

屌 呢種replies又係戇撚鳩
邊個話個post係討論買咩羽絨係香港著呀
討論緊性價比呀 買嚟去北極得唔得呀 成世人都留係香港咩

手同腳長期stone cold 凍到會覺得痛
都係靠leather gloves同ugg boots保命
血氣差無計 唯有著多啲

我係加拿大Guelph exchange 果陣勁多人著
嘜人都有 中日韓印白

知唔知香港邊到多moncler同Canada goose買？

montbell
又fitsize又夠足料又唔算太貴

moncler香港有鋪
CG上網買 不外乎campsaver amazon
不過最近見啲fashion sites都有入貨 farfetch harrod matchesfashion selfridges都有
要格價

uniqlo真係唔錯

上官網買等佢寄過來？

我幾年前買 官網無worldwide shipping
而家唔知 你checkcheck

真心share Canada Goose其實係幾值的
可以根據自己需要揀適合嘅 官網有哂每件頂幾多度
好似我人在英國 冬天一件Canada Goose trillium (-25C)就okay
800幾磅 但有佢之後根本唔洗再週圍洗錢買嬲
香港黎講未必需要負廿幾度個啲款
可以睇下300幾400磅啲薄bomber 如果退到稅都唔差
講到尾都係就自己能力同適唔適合自己嘅姐

Canada goose好似係用鴨毛

之前debate買加拿大鵝定arcteryx

因為要滑雪既原因 最後揀左arcteryz

絕對無後悔到

一田

Canada goose 本身係設計比極端惡劣天氣下工作嘅人着，例如極地考察隊，請問點秒？

住緊再凍d既地方
有次見到有人係我個地區既subreddit 開post恥笑緊蝗
佢地唔係覺得cg唔好 只係覺得cg唔值
平時係學校多見到人著Columbia 呢類牌子

成班on9係到討論著乜係大陸人著乜會俾人笑
呢啲人到底係有幾自卑？

覺唔覺一到冬天，羽絨係公廁外套? 識着一定着漁民褸

North face 有8折 tg me

Montbell之前撞正特價買左件抵到爛

邊度買tnf平？
老婆有件2層褸唔係羽絨
手腕位有魔術貼夠密封

我揸電單車
我件羽絨入風入到癲

一生人去外國佔幾多日？樓主又唔係話要移民/讀書/working day

咁多頁都無咩人講Patagonia
環保得黎又薄又暖

性價比

九唔撚搭八 你要成世住香港 代表其他人都係?
呢到大把abc bbc cbc 而且成地留學撚

係個香港討論區以香港為主軸討論都有問題

巴打十萬個感激

早排係左丹奴買左件
1400蚊，鵝絨黎，好夠暖，款都唔差

Canada goose明星着多d....性價比從來唔關佢, 你明唔明乜係性價比先?

Canada goose係d電影節派免費褸俾dhollywood d star着
"Though the company says it does not sponsor endorsements, they do hand out jackets for free at festivals they now sponsor, like Sundance or the Toronto International Film Festival, according to the Cut."

Cp 值一定montbell
Canada g =城市著

呢件而家著唔知以為係大陸潮人。

企埋一邊啦唔該。

之前向夏天上網 on sale 執左件 duvetica ，連 shipping $2300。

How about Bigpack

加拿大讀書眼見得華人會買

我係全加拿大最涷個省年半，正係見過大陸人著

講緊性價比
唔係最貴最好喎老友

uniqlo薄羽絨真係抵
二三百蚊夠過冬天

d人好似唔識"性價比"點解

成班傻仔衝入黎講啲貴野
顯得自己見多識廣

真係唔明點解英國都要著羽絨 明明最低都係負幾度... 個陣我仲係著厚啲既hoodie,入面著短tee出街都夠 你話零下十幾度開始先著都未遲...

North face性價比高？
個名都佔左價錢五成啦

有冇巴絲試過Lafuma呢個牌子？感覺如何

好型

唔明你up緊乜

0度暖笠笠，但20度都手腳凍
你想表達緊手腳凍唔關件羽絨事？
同呢個post有咩關係？

突破盲腸 即係佢應該買對好d 既手套同襪
關件羽絨咩事

之前去珠峰大本營，藏人男人全著north face. 日客則出來既救護車全車裝備都係north face 。

最實用都係著多幾件底衫 外邊笠件hoodies

個個著晒羽絨得你一個好似著兩件咁 完勝

利申喺屋企太懶 沖完涼都係著northface

Mont Bell 係邊買抵玩？

Spao

巴打係官網買定係moosejaw買？？

中學/HD時有兩個書包用Lafuma
QC渣撚到
第一個條拉鏈玩唔到3年
唔識死買第二個
條揹帶玩左3年斷左

有冇人著HH

唔係果隻長毛象咩mammoth 同north66 暖咩

North face有冇啱亞洲人身型?

66 north

咁多人講montbell
究竟邊到買到？？？

第一句劈頭就你地班男人乜乜柒柒
實係d冇腦西港女
手腳冰冷係唔關你個身暖唔暖事 你血氣唔好你痴廿塊暖貼上身都冇用

backcountry 唔錯

Nike
利申-27c 係戰鬥民族首都行左5hr

Aigle 最咗成5年都有 都係咁正

Uniqlo係垃圾
Aigle正

講性格比就唔會講環保， 仲要 trace 到d 鵝毛邊度黎， 成本貴左點性價比

性第二，價中等，有咩款比較靚？
唔係想好與別不同 好新潮 但唔想著最經典最常見果隻老人專用橫間羽絨

連登又吹奏Canada Goose
咁叫性價比高
叫人買件過10000$係香港著
笑撚左

你覺得兩者價錢比較到咩

連續幾個羽絨Post 都吹奏CG
又話-30度行街 -40度上珠峰都著佢
之後又話香港濕凍世界第一所以要整番件

跟本係自己體質有問題

除左羽絨仲有咩料暖？

baleno

討論性價比變到討論香港嘅天氣應該買咩先合理？

面凍戴口罩，手凍戴手套
腳凍就著boots啦，係無咁舒服而且腳汗會多d但係著同一對襪以及鞋入邊無毛毛既情況下著boots係會暖過著sneakers

呢件Gucci啦 有logo得黎又夠低調 帽同手袖都拆得

依家差左，因為比Columbia 買左

可能我表達得唔夠好
我意思 著住羽絨個部分就好暖 但羽絨以外都係凍 因為我血氣唔好
我一開口劈頭話你班男人既原因係 見到前面有班笑香港人著羽絨身體虧 我覺得香港地大把人都好怕凍 除左自己之外身邊都係 就覺得你地男仔身體好啲唔明白
btw 你要反駁我就用論點 唔好開口埋口就話人無腦港女 其實咁樣hurt唔到我不突止重顯得你好低質 淨係識小學雞式侮辱人

防水防風極保暖，永久保養（甩絨，拉鍊壞etc)，1000加幣一件，夠你着一世，夠唔夠性價比？

fleece

體質有問題咪著暖啲有咩問題 唔係個個好似巴打你咁壯

Moncler 喺真心唔值 之前因爲太多人着Canada goose 走去買咗件moncler
完全唔夠暖 都喺要着翻goose
我件goose着咗六年 依家落大雪都喺靠佢

前幾年買左件Millet，我覺得夠用啦⋯⋯

你買咩款啊？我著件moncler裡面著件短袖係Boston過冬天都夠晒喎

基本款 短個隻 零上着ok 零下着我覺得唔夠 可能我體質差

個名係Armoise goose 着緊Victoria

pro cam fis
traveler

好多井底撚
貴又話貴
平又話廢
憎人富貴嫌人窮咁款...
到大左又變返香港人係最西既客

Moncler 同cg羽絨出名，你覺得佢唔抵係因為個價位貴姐.....唔係佢唔暖

係呀，佢唔係唔暖，係好撚暖。只係可能其他牌子用平啲既價錢，做到佢果隻效果

如果baleno 出左件好撚暖既 又好平 但好樣衰 唔知大家會唔會買

CG都係5400 就有一件

性價比最後都係睇自己能力同需要做取捨
等於誠哥唔會話件moncler or cg貴
因為能力上俾得起
好多英國人都有著moncler or cg
未必係咁有錢 但就有係有需要又襟著
都係憎人富貴架喇香港人

係一田買四百only 無得輸 香港人但唔會買呢啲 走去買tnf colo擺明呃錢既牌子。

想抵深水埗有間賣大陸野好抵 極多功能都係8舊 不過唔係純羽絨但我女朋友著去北海道負十度都無問題

喺外國住就唔想著到中國留學生咁款
你話襯得好睇都算
佢哋真係將名牌痴哂上身 核核突突
仲要係校服咁 指定某幾款牌子某幾款產品
利申: 住咗MA十幾年

人地睇cp 值你又話人嫌你富貴 好心啦
我喺英國北部都未著呢件野
係北美撚就凍d
凈係識對住件衫黎打j 嗰班分分鐘一年去唔到一次旅行

留名睇邊到買 montbell

識唔識google

overlander 永安
其他唔知

想問去南韓，—10度到
買邊件好

好似話日本買平好多

正價會係

咁你係咪中國留學生先？
班大陸仔以為全身名牌就等於潮同驚俾人睇唔起所以要話俾人知佢有錢
你本身都唔係又洗咩擔心著件衫姐

香港唔會齊款
日本買會平一截，同埋有香港冇賣既款

唔撚係嘛，咁永不錄用了
columbia 正仆街

原來03年已經係columbia 旗下.....

JR 海濱幕張駅, 三井 Outlet, Montbell outlet

上身可以著羽絨 咁下身可以點著

成日暖上身下身凍到pk

呢個post都幾好笑

我是來留名的，15度巳經要羽絨

有無人著過polartech alpha質地嘅外套？

北極考察果d人全部都著 canada goose
睇戲都有

以前著nobis依家買左間moncler 差唔多暖程度。著過朋友件CG覺得三個牌子入門最好著但係暖程度都係差唔多 （除左moncler之外好似nobis同CG用coyote fur 做）

當然我係加拿大著

太古城muji隔離有賣nobis $8XXX，好睇過canada goode

加拿大人鵝

有冇睇清楚？
係-30度及更低溫都支持到

pro cam fis 真係極品

扮德國牌子亂標高個原價再扮5折好平咁賣呃港豬
完全搵唔到有外國有賣/著呢個牌子

Lane Crawford

公廁同需要都唔撚識分，你不如摌咗個連登app 喇

Aigle係咪嘛嘛地？
最近買咗一件三千幾，ok暖

咁負二百度都係-30度既更低溫，係咪又頂到先 ，擺明呢度below係指更低既負數，即係-30度或更高溫

加拿大撚
由Canada Goose初初興果時買左件。開頭都覺得貴，不過好多人推薦所以試下。著左真係返唔到轉頭。尤其是大學要零下十幾廿度行去唔同building上堂，真係入面就咁一件t-shirt出面CG就夠。

其實多唔多大陸人著根本唔係重點。我見返工落街啲鬼佬鬼婆都好多都CG。少左人著既原因主要係因為啲人覺得製作過程太殘忍所以罷買（加拿大左膠多）。但無可否認係佢真係好暖同料靚。我宜家仲著緊同一件，冇花冇爛，已經起碼7-8年，都仲可以著多好多年。計返條數其實一啲都唔貴。

雖然返到香港見到人著CG都會覺得over，但係見上面有啲人講到CG同求其係街執件羽絨同grade我就覺得好可笑。

識你lo mei 貨咩 名牌撚 比班大陸西著cheap 晒

德國嫁咩
我都係見佢特價先買，600蚊－20度都無咩問題

不過Traveler暖過佢就真

講講下已經去到 -30℃, 極地, 西伯利亞, 珠峰
笑撚左

有無係香港見過人著cg最撚勁果件褸？

屌你老母唔洗下下都叫人del apps既 你講撚到家下香港得羽絨先頂得住個冬天咁撚樣，你咁撚虧打少2次飛機啦

香港著咋wo

penfield

去到哈爾濱負三十幾度箸尼件

睇清楚個topic先啦 無啦啦入黎識着一定着漁民褸

香港濕凍凍過西伯利亞

差冰河時期 2012

點解依家d人會覺得係香港著羽絨=on9 會笑鳩佢地??
事實香港呢d氣溫5度都未到 唔通香港人買件羽絨真係靜係去旅行先著得咩 香港冬天就唔著得?
買羽絨最主要原因都係為左保暖姐 寧願暖都好過凍呀嘛
其次係唔洗煩呀 出面羽絨入面一件TEE/SHIRT就搞掂可以出門口
又唔係講緊20幾30度著 又唔係著超長去北極個d羽絨 正常羽絨人地有需要覺得凍咪著囉
成班on9係到討論乜春香港根本唔需要乜乜柒柒咁 仲要叫人著漁民褸
個POST明明係性價比最高既羽絨 總係有D人衝出黎柒

Descente

Omni heat 麻麻地

呢件美國發熱外套幾好

Moncler 底衫 +Merino Fleece + Canada Goose Down+ Ralph Laren 冬奧發熱服

樓上講果啲環境，乜鬼-30度，珠峰，南北極都小兒科

Full set10萬蚊以內有找，著一世，性價比都低

英國今年好撚凍喎

咁係你唔怕凍

最抵屌既combination
你去uniqlo買件Ultra Warm打底 + 羽絨
埋單600內
香港最多俾你上大帽山睇冰
極其量-3deg以上

其實著羽絨係懶
通常香港地你一年四季都係著短袖打底
涼小小咪加件 windbreaker
再凍咪厚小小既jacket
再凍咪換埋件羽絨

我覺得凍極都無歐洲個面凍

落雪負10度普通一件防水加fleece外套都夠做啦 無風入就暖

加拿大五年幾 一件Canada goose都冇
係得啲大陸有錢佬着 搞到個品牌臭哂

lm

想問下有無d唔多累贅，個款OK，大約去到-10度就得既羽絨介紹，同埋如果上amazon果d買，size 應該點揀？ 身材大約185cm，77kg

黎到連登變左性價比第一名

同意, 係香港U記1500$ 執Ultrawarm打底衫+Fleece+Down Jacket+Blocktech 夠過冬

Between, 入黎呢個Post先知連登仔咁多人住-30度/珠峰/南北極地

NOBIS
係英國-2度落曬雪試過著 會出汗

負十度唔洗羽絨啦 除非你全日係戶外姐 如果係滑雪更加唔洗著羽絨

you got the point bro.
功能性衣物，仲要殺咁多動物先整到，有需要當然冇問題。
但有班L樣係買黎炫富、當潮物咁買，又冇實際需要，真係好仆街!

D人話出面著件勁野入面就咁一件TEE D人係咪ON9
入到室內坐低 唔通除撚左佢淨係著件TEE 咩 凍撚到

你覺得著件tee唔夠暖咪自己加多件囉醒目仔
平時係咪你阿媽提你著多衫你先識著多件衫？

屌你老味我話入面就咁一件TEE係比喻著好小衫係入面 真係一件tee咩
即係好小衫但係室內都凍呀醒目仔
平時係咪你講屌人老母真係要屌人老母呀醒目仔?

本身我就比喻入面著tee/shirt就可以出門
你就話比喻tee好少衫唔夠 你唔夠暖咪自己去著多件shirt囉 你估全香港室內都係凍架咩？
無啦啦走出來柒話一件tee室內都凍 唔識自己著衫醒目仔？
不如你開個新post問人室內除羽絨後要著咩衫/著幾多件衫先夠暖啦

羽絨除左保暖外

仲有輕身呢點都好吸引人
著左等於無著咁

唔怪得咁多人用

好似無乜輕身羽絨係平

montbell

性價比 樓上又加拿大鵝又moncler

我做成衣呢行, 睇過大部分羽絨牌子同成分, 教大家睇衫內右下角既TAG

主要睇:

1. Fill Power 蓬鬆度
2. 鵝絨>鴨
3. 絨:羽毛比例 at least 75:25
4. 統絨gram 數 影響好大, 最好例子是U記D垃圾, 強調90% down, 但件野太輕,統絨克數應該好低
要暖 at least 120G 以上(中碼為例)
5. 回彈性

根據我試著過各大牌子及旺角棲上鋪賣聲稱成鵝絨羽絨, 有以下排名:

保暖(exclude 貴價品牌):

NorthF_ __ > Adi_ _ _>Col_ _ _ _=樓上鋪 > Ni_E=New Ba_ _ _ > R_ _bok> U_

性價比排:

R_ _Bok > Adi> NB > 一剔 > 哥倫>北面

樓上鋪同U記唔建議, 前者車線位差, 加工過程唔知乾淨程度; 後者, 係10度以下, 跟本做唔到就咁著件或衫 / 一般長袖就出街既方便, 要入面著好多......當外套著OK ge

fill power 800
fill weight 90g (size xs)
95% goose down 5% feather
外層用防風防水布

呢件大約適用幾多度嘅天氣？